申請ac問題

點解我用netvigtor既isp都唔可以申請？

hkg+個邀請碼我又唔記得左

仲有咩方法可以搞

因為網上爬啲email可以無限次修改id，
改一次只需HKD50，
改完可以當係一個全新嘅電郵，
又可以再拎嚟申請討論區 a/c。

D 五毛就係咁黎

呢個問題喺高登講咗好多年，早洩一直懶理，以為加個SMS驗證根治到？香港電話號碼有幾難拎？

咁你係點開post ?

facebook msg lihkg admin